【1112 和你Lunch】黑椒放題大盛

估唔到，食Lunch 都可以咁好玩

好肚餓啊

甴近平

留在彼此的身邊

屎塔肥

牽著手再繼續非

18區pepper lunch

十八區已遍地開花
但係
雪國那 有花開過嗎

連登咁多才子

邊係才子
只係一個懷舊老屎忽

來吧你我繼續向前

來日願緊緊記住

歌詞好撚#waimatch

我尋晚留意左好耐
發覺now同cable新聞台都無報導中環放tg

啱啱？

今日？

圖就噚日，想要新圖就出嚟點餐

畢打街開始左，落黎放飯喇喂

食過翻尋味

返工撚你返左工已經對唔住細路,lunch都唔落黎直頭係幫兇

中環post不斷比人推走